是日晚飯

燒飲雞魚發菜蠔屎

菜都無條

今日唔食齋

有發菜蠔屎冬瓜

見到都冇胃口

食開屎？

關二嫂對波呢?

幾好味新鮮雞

都話係蠔屎

真係咁唔掂咩

在我掌握裹

喂狗？

碟發菜成碟溝渠廢物咁喎二哥

爛啦

老鼠

肥絲唔得閑理你

依幾碟垃圾扔落去堆填區吧啦

今餐啲相係邊個OpenRice 食評到down 架？

全部都湯渣咁款，個樣又核突
大佬呀，人食架，究竟廚藝要差到咩地步先煮到啲咁嘅嘢出嚟？嘥錢買餸整啲咁嘅嘢

樓主係咪做金融

依啲野唔係人食
佢地咁樣煮法真係難聽啲句唔識煮野食既人真係侮辱梗食物
如果我係食評家10分滿分我會俾0分

如果我係食評家，我會質負責煮嗰條友個頭落兜餸度，再大聲鬧佢點解唔識煮都仲走去煮咁唔知醜。然後醒起見到啲咁核突嘅餸都仲好意思影上網獻醜嘅自己，就會覺得自己都唔好得去邊，唯有喊住返入房一邊上連登睇下老娘幾時又出教煮post，一邊羡慕點解其他女人煮嘢咁叻